天水圍14歲女童遭火機燒陰毛欺凌

天水圍發生童黨欺凌女童事件，一名14歲女童周四凌晨1時許遭8名男女帶到天暉路一間中學對開，她認識當中的3名女童。事主其後被認識的3名女童黨凌辱，有人用木椅襲擊她，其手提電話及一雙波鞋亦被盜去。少女受辱後將事件告予男友人，聲稱曾遭人脫光衣服掌摑，並用火機燒陰毛，由男友人代為報案。

女事主事後送屯門醫院治理，元朗警區刑事調查隊第12隊接手調查，同日於天水圍拘捕兩名分別12歲及13歲女童，涉嫌傷人及盜竊，據悉兩人分別為小學生及中學生。警方正追緝一名年約13至16歲本地女童，身高約1.65米，瘦身材，案發時身穿黑色上衣及牛仔褲。

兩名被捕女童已被分別暫控一項傷人罪及一項盜竊罪。案件將於下周一(16日)在屯門裁判法院提堂。

2018版既女大王

唔係講笑條女真係好慘

天水圍＋1

正一仆街嚟

聽講呢條女睇完三五成群話個大王好廢
決心取代佢

喺外國最少坐10碌

推撚到佢仆街